16遊行，17集會，星期日唔辣，星期一大辣

星期日晚就好好休息儲體力